火箭事件引爆支那文革式批鬥大會

同場加映支那官媒投票

痴撚線

喵喵怪

屌你，支持火箭兵團都唔撚得

火箭兵團

同藍絲為左個垃圾政府趕黃絲出街咁

On9

個投票十足十假普選

又係嗰啲親爹親娘不及毛主席親

個投票咪香港既假普選

多d黎 密d手

笑到我碌地

笑死

個投票犀9利，有乜分別

今次共產黨急了,香港問題開始燒遍全國了.

火箭隊 火箭兵團

完美示範何謂中國式民主

批鬥大會

個投票咪831框架

支持火箭兵團都唔得，人哋武藏小次郎喵喵怪本身都夠慘，重要咁對佢

全球

個投票..........笑左

中國式選舉

A.陳啟泰
B.陳啟泰
C.陳啟泰
D.陳啟泰
錦囊：50/50，， 觀眾支援

沒有，沒有，沒有

一撚樣

全球早已經燒遍，只係中國呢個平行時空國度都燒著了

笑

最後個投票做乜鳩

好撚好笑

個投票真係正撚到
完美話比你聽佢所謂既普選係咩黎

支國人終於有票投
雖然9成係假嘅

火箭兵團日本㗎喎
死臭支那人唔係要抵制日本嘅咩？

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

笑撚左

個投票

個投票四個選項有咩分別

玩膠都要畀人批鬥
如果係既連登應該一早冚壇剷了

因為憤青同白痴政府
搞到球迷冇得循正途睇波
連支持自己鍾意既球隊都唔得

支那人

係咪有d高級黑 低級紅

蚛蟈真係無得救 攬炒都咁話 為咗全球人類福址 希望有人可以拎核彈毀咗佢

中國果種曲線 世界級
玩命曲

推

我支持火箭隊，你可以打我

寵物小精靈要禁播了

係咪正式燒著大陸

一頂綠帽引發全球革命。

佢地覺得自己有民主既意思

繼續燒繼續燒

火箭兵團是無辜的

wfc

巴打一野篤穿中共G點

4個選擇嘅立場都一樣

新戰線係咪要改圖post 上微博引班愚民割到凌遲咁款

J M 9

邊一個option都一q樣😂😂

國家利益行先

最後果個，點解無 - 操你媽個逼

CLS
成班支那人成日覺得成界圍住佢轉咁

意見不同就要道歉，黐撚線

快啲迫多啲出黎

逆轉命運嘅男人──陳庭佳

幾時會有因為老豆撐火箭所以拖上街打

能左不能右

呢d思想真係好痴線

爹親娘親不及習主席親 文革遺毒一路無離開過
共青小粉紅=當年意大利既法西斯少年黨
NAZI IS BACK

屌你老母笑撚死

習近平上台後連大專言論自由都封殺埋
行回頭啊

火箭兵團
大陸仔玩膠功力唔差

點解唔比支持NBA選項，
咁咪可以學毛主席引蛇出洞一網打盡。

好高質

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

支那果然是有民主的，個投票笑死我

個投票仲變態過連登仔百幾倍

玻璃心

Cls

連火箭都咪撚發射呀笨

好耐冇係連登笑得咁開心

good news

依家係「没有习大大亲」

實名制投票

係
1. 愛國
2. 愛黨
3. 愛黨愛國
4. 非常愛國愛黨

最後個投票
我要用錦囊 5050

投票
用返尾油 尾油 尾油 通過 咪得

每次睇親呢D都好撚好笑

果~然~~翁

全部黨「推薦」
好意思話外國唔掂

繼續燒

一年前冇人會想象到陳同佳 同 nba火箭隊有咩關係

屌那媽再搞落去乜撚都冇得睇
而家已經冇得睇維尼

同一種人

火箭兵團果個係咪曲

CLS 支持火箭兵團都要跪

咁我支持水箭龜囉

個支那式投票真係好撚好笑

真.星星之火可以燎原

成班曲線

中國以後係咪唔用得火箭，唔洗上太空

支那

搞大D

巨嬰国文革2.0正式來臨

好撚大陣膠味

美國哩步棋真係行得好靚

火箭成為禁忌詞語，太空船自行飛上天

你當中國共產黨流架咩
邊有人惡得過佢

屌你火箭兵團

投票翻譯:
公就你輸，字就我贏

銀河守護隊成為批鬥目標之一
中國人再不看Marvel了

以後中共射火箭點和諧

爹親娘親都唔及習主席親

咁嚴重 老豆鳩up幾句麵要批鬥

咁都比佢諗到火箭兵團

睇十幾年就叫老球迷

Cls 笑撚死人咩

爱国就抵制美国 中国不要贸易协议！
要战就战到底！！不要让人家好看！

支持喵喵怪😂

遲早燒埋比卡超
Connect 埋日本

笑死，呢幾張圖可以翻譯英文post去twitter reddit

不如搵popo支持nba d相俾佢哋睇，篤佢個大灣灰

反對

通过！！！

國家利益大於一切，咁應該將自己既錢比曬國家去打中美貿易戰啦

Silent hill 下一集 除左有現實世界 表世界同裡世界外 會唔會有支那世界

呢張仲爆

一斤花生

Why fucking cares? 大国慢慢圍爐

火箭隊

這就是中國特色😂

人民日報Twitter

兩張圖都咁中國黑色幽默

爹親娘親不及習主席親
天大地大不及共產黨大
文革又來了鬥死晒啲支那佢

笑撚到仆街火箭兵團

黨大於老豆老母

哥～煙翁

擺明係啦

大陸真係好恐怖 笑唔出

啱啦繼續花式自殺啦，都廿一世紀仲黎義和團紅衛兵，中國人人真係冇進步過

生舊叉燒好過

又見到你

党中央好样的，我们坚决拒绝与美帝达成任何贸易协议！

繼續引爆核彈

但係都係收左皮

點解人地支持言論自由，又會侵犯到大陸人？ 完全唔明個神羅輯

正呀

快啲幫佢改圖

翻譯做英文放出去

禁埋 反共

笑撚死 謝謝你 武藏 小次郎 喵喵怪
玩膠都唔撚比

蝴蝶效應要改名做陳同佳效應

個投票 公就你贏字就我輸

...

其實幾好笑 可惜出生係大陸

好想搵當初屌左陳同佳條女個位人兄出黎
佢既一屌,改變全世界
革命創造者

有冇人翻譯

cls

嗰個選擇題堅係on9

天滅中共

支那從來都100%民意授權, 絲毫不差

有 唔投第4項 = 唔夠愛國 撥入下一輪作批鬥對象 讓愛國激情再純化更昇華

仲逐隻隊員點名多謝

屌你老母佢地真係痴撚線

火箭兵團咁都中槍

喵喵怪會唔會變成連豬咁既吉祥物

就嚟search 火箭兵團三寶啦，究竟大陸仲要禁幾多野先夠皮？

* search 唔到

個投票有等於無

真係文革 仲要係世界性文革

好正

火箭兵團!!!

優質中國人撐火箭兵團

可以大大聲無恥咁講到明利益大過親情

這就是支蓄

花式撚共

不過好危險

希望佢冇事

有

支那係入面最撚恐怖既世界

大到支那驚la

好討厭呀~~~

反共先鋒 靠派帽

脫離父子關係似係高級黑

行動post! 全港大型office區lunchtime慶雙十, Stand with Taiwan!

笑撚死

佢殺一人令到全港覺醒, 繼而全球覺醒, 全世界一齊反共
對人類自由作出了偉大的貢獻

到底中共比左啲咩好處你班賤民，成鳩日當佢神咁拜

支那又助攻

火箭兵團條友做得連登仔 曲撚到，之後俾人擺上檯嗰下笑撚咗出聲

好邪呀......
果...................然翁

火箭兵團都唔講得唔支持得

爹親娘親不及國家親

D

G

火箭兵團都出埋

［文宣同我入黎］場火殺到去足球界

支那人一世都咪撚睇 nba

停播啦

唔知一百年後d歷史書會寫咩

支那式投票U know?

全部一樣！
不過想投叫morey道歉！
繼續搞大佢

大家諗下 輸左會點

火箭隊就搞到地震，空降師黎到咪即刻陸沉？

我們只談藍球不談政治，火箭隊好波！口炮都搞到中國地震

乜撚嘢 我司

柒撚到

低級紅高級黑

低智藍屍一定好興奮
日望夜望終於有國家機器支持佢地
好撚嘔心啊 我諗起撞人個的士佬

又真係進化左

爹親娘親不及刁帝親

好笑
我講你知點解宜家應該打文宣戰

盲撐蝗國啲龍門真係快過手足搬鐵欄

對住香港就話你點做到好，唔可以傷父母心
係大陸就話你係我老豆都冇面俾

個投票非常凸顯中国社會主義式民主

佢嗰個投票都無得揀嘅

讓子彈飛既時間，大家要更努力落區做文宣！呢個榮耀除左係國際線既手足，仲係全部一直堅持既香港人！

喂，陳同佳啊，衝出嚟柒

既然你誠心誠意咁問

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

睇NBA睇姚明本身就好ON9

有啲應該係高級黑嚟

笑唔出

有大陸AC可以出Post出200萬分力幫佢地屌埋一分撥行佢啦！

Let it burn